有冇人試過中伏, 買咗啲垃圾大學教科書?

成日有教蓄自己求其寫本書伏人去買
埋土Tango嗰個只係其中一個例子
有冇人可以分享多啲出嚟幫下其他師弟妹唔好中計

買左聖經

利申讀宗教😰

HKCC大把

caes1000

IFRS 好撚厚個本，d 內容hea 到，d sample 又簡單到爆

最仆街係d功課全部係教科書的題目
一開始剩係話要做邊題 又唔影d題目比我地

On9 course

Keller本 講business stat既書（封面又紫又紅個本）
買完先知本野3分1 Chapters 要用CD睇